# Mini Project Note _ samsung 2019


#### Mô tả bài toán
Ứng dụng ghi chú đơn giản, gồm các chức năng chính: 
   1.	Ghi chú dạng text
   2.	Báo thức( lời nhắc) ghi chú
   3.	Ghi chú dưới dạng âm thanh

Các cậu  [tải về dưới dạng zip](https://gitlab.com/daihieptn97/note/-/archive/master/note-master.zip)  rồi làm thêm phần mình cần làm nhé!

## Thông tin IDE
<dl>
  <dt>Phiên bản Android khởi tạo:</dt>
  <dd>Android studio 3.3.</dd>
  
<dt>Phiên bản build gradle:</dt>
  <dd>com.android.tools.build:gradle:3.3.0.</dd>
  
<dt>minSdkVersion:</dt>
  <dd>23 (Android 6.0).</dd>
</dl>